員佐級協會新主席：警察代表法治 爭取設辱警罪 愛國是義務是光榮

新一屆警察員佐級協會今日舉行宣誓就職典禮。新任主席林志偉表明警察代表香港法治，侮辱執法者就是挑釁司法體系，因此協會將爭取設立辱警罪。他接受《星島日報》專訪時，又認為警民關係並非惡劣，將警察稱為「黑警」的人寥寥可數。

稱愛國是義務、光榮

林志偉表明，會向立法會爭取訂立辱警罪，以保障警察應大尊嚴：「警察依據法律維持治安，代表的就是香港法治。侮辱執法者，就是對司法體系的一種挑釁。若立法者可對刻意衝擊的行為置若罔聞，司法者可對蓄意挑釁者不加阻嚇，這樣如何有後浪加入警隊為市民服務？」

他又在就職禮上表示，警察作為國家人民有愛國權利。對於有人認為警察角色應該中立，不應該有愛國或不愛國立場，林志偉表明對此說法絕不苟同。他又指做人最大的事情，就是要知道怎樣愛國：「人民不僅有權愛國，而且愛國是義務，是一種光榮。」

撐七警大會惹爭議 林志偉不排除以同樣形式爭訴求

另外他接受《星島日報》專訪時表示，「不理建制、民主派」，有任何人犯法都會執法，但收工後警察有思想自由。他又認為現時警民關係並非惡劣，大部分市民都理性守法及支持警隊」，並認為將警察稱為「黑警」的人「寥寥可數」。

警察員佐級協會等協會去年舉行特別會員大會支持七警，有逾三萬人出席，席間有台上發言者大喊「屌你老母」、台下大批集會者和應的場面。對於外界關注集會影響警隊中立形象，林志偉如今表示這些評價不公道，「你聽到我們講話就話講得不好、講粗口，是別有用心人士形容」。他又不排除未來會用同樣形式爭取訴求。

相關報道：蘋果日報／明報／星島日報／Now新聞台

黑驚我祝你哋冚家剷

建議設立種姓制度
警犬為貴族
無產狗為賤民

奶到雪雪聲

好事黎既
人地盡心服務
你地就黑警前警犬後咁樣鬧人

你份糧包左架wo
學堂冇教？

份糧包俾人侮辱？
你傻左呀

比人侮辱都唔識自己處理
真係抵入去再train多次

希望多啲警察生癌撞車

你on9定點，三萬幾入面至少有兩萬係生癌死全家都抵嘅下流狗賊

我日日屌啲小警犬嘅老婆
繼續去挨夜間啦小警犬

警字頭

黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警

我今日先知警察代表法治

我屌你老母

又想做猶太人呀

好多五毛
法治裡面冇一範同黑警有關

你諗都諗到共產黨唔會畀你立法啦, 有事就要警察出嚟咩飛,宣洩民憤

黑警

常識都無做主席

警察代表法治咁法官代表乜

犯法係責任

佢自取其辱使唔使拉自己？反正佢就係法治，唔使等立法啦

黑警犯法咪顛覆國家囉 打靶定洗頭艇

咁d警犬 3萬人集會屌市民老母點計先
唔通又整個辱民罪??
屌個條傻仔真係on 99
你咁講連登仔夠一樣有害群之馬 你咪又係連登仔乜乜乜咁屌黎屌去
咪話唔好以偏概全 笑撚死人

員佐級係咁上下 正如你唔見警司出嚟講屌你老母

睇上腦

法治都唔明係乜... 其實無知識，無常識，無智慧唔緊要... 出少句聲就已經夠...
何苦衝出嚟柒？

黑警... 死全家啦

咁你咪係垃圾藍屍
自己講野廢冇point俾人屌就預左啦
俾人負皮嬲嬲豬唔開心呀?
你淨係睇黑警犯罪既比例高過其他部門幾多先好出黎吠啦
好心就睇下新聞啦

人民代表國家，爭取設立辱民罪，專門用以判決所有當值及休班警員，
知法犯法罪加一等，建議刑罪需為辱警罪一倍，以爭取警務人員奉公守法

員佐級 = low end ，完！

警察要愛國本身呢個概念就有問題

香港都有唔少印度人、白人警察
如果警察要愛國，咁呢 D 人要愛邊個國 ?

果然冇腦先做到狗
成段野冇邏輯、正常內容可言

有冇侮辱市民罪

唔好意思 真係包

本年度最佳笑話：警察代表法治

成個部門咁多垃圾仲叫害群之馬
垃圾藍屍唔好笑死人啦 你黑警犯罪率高過哂其他部門仲話唔代表咩
咁你以後唔好屌人啦 乜撚野都有害群之馬架 屌你個腦諗野都真係on 99
屌你印度係唔係唔可以叫強姦大國?因為都係有害群之馬
護警撚個腦係唔係腦退化用唔到
自己蠢就唔好沖出黎柒

法治係講緊政府權力受到法律約束
而唔係I am the law呀主席

警察連政治中立嘅底線都無埋
之前都會扮下中立
而家直接同你講警隊應該要支持極權
扮都廢事
見證住警隊逐步崩壞
真係唔知畀咩反應

警察係司法？
咁唔洗要法庭啦 差佬自己審埋案吧

咁撚愛国義務就唔好受薪

其實你地d藍屍係唔係全部都on 9 架？一句話有負累就大撚哂
屌你3萬人集會講粗口屌你老母都係害群之馬？
屌你用自己個豬西腦諗下合唔合理啦
屌你連個例子都唔明 弱智藍屍學咩係上連登呀
弱智仔話正常人係青山？
你諗下點解黑警會俾人屌先啦？
指引有叫佢地用警棍打頭？
護警犬出黎柒之前睇下新聞先啦
同d弱智藍屍講野真係好哂精神

佢擺明盲目撐警，欲提高士氣，卻明顯失智失理。

簡單d講，垃圾。

拉到黑警咪話係害群之馬囉
拉唔到咪話係守指引既警察

其實有無職業係一年俾人搵左百分之一

30000警察，上年拉左廿幾個，今年半年又拉廿幾個

除左黑社會，小偷果d犯法職業，有無職業係會每年俾人拉百分之一既在職人士

講到尾，咪又係自己做臭個朵，邊撚個唔係為左錢做警察，做得唔好，重要立法迫人專重，洗唔洗學2戰咁，要同日軍企好，打招呼？俾撚埋慰安婦你好唔撚好？

成日同美國比，美國出左事，馬上停職，真係警察錯就告得，香港？
為左面子死都攬7警，黑社會大佬個老婆出嚟幫7警籌錢，如果我係警察不如搵個窿埋撚左我落去算鳩數

權利同義務都唔撚識分

今時今日唔夠無恥點上位，你夠賤出到位，自然有利有權嚟搵你。
只要過到自己，啲人奶共真係可以無底線。

屌你老母臭西放左工開個黑警集會咁都叫得？我屌你老母d垃圾藍屍真係弱撚智 連登有你一知垃圾已經拖低哂d質素

你試下市民開個集會幾萬人屌你地老母咪又係係到嘈 好撚心明知黑警咁柒就好深潛啦 照你咁講著住軍裝拎警棍咪要拉哂去

依到唔係鄉土d垃圾收容所 要發癲死去第二到啦 藍屍講野真係唔撚用腦

自己垃圾就咪撚拉埋其他人落水啦

講唔到道理？

講乜道理？警隊要中立，係香港警隊唔係法律，只係執法者，呢樣已經完全推翻件垃圾既言論。

你係垃圾d手下嗎？

立埋辱民罪啦咁 , 香港即時變禮貌之都

你地日日俾大sir屌老母啦，你唔話佢地傻？

党指揮槍

難聽講句
如果比人屌老母就要立法
咁應該要保障所有打工仔 要一視同仁
打工仔都會比老闆屌老母
相信大把打工仔都試過比人無理屌過
係要推行 直接推行粗口刑事化
差佬唔可以比人屌老母
所有人都唔可以屌人老母

有個老師放工路見不平，介入件事，講左一句粗口，俾搞到工都無埋，警察收工就集體講粗口都得

親政府既人都慣左雙重標準？

咪臭係 林慧思個陣淨係講粗口咪又係俾你班垃圾藍屍搞到冇左份工
依家有冇黑警冇左份工呀?
屌你老母臭西 黑警就有人權 教師就冇人權
定人權都可以揀人呀柒碌
仲係度份撚曬公義 所以你唔撚係青山都識得用下個腦先講野下話 正常人

不過藍屍唔用腦雙重標準係常識

就係呢亭人香港人先越來越憎差佬
屌你老尾差佬本應保持中立，設咁多立場做乜撚嘢，仲有低調啲默默工作，港英時代左仔夠成日屌黃皮狗白皮豬啦，人哋有冇話要設辱警罪
仲有你哋係收納稅人錢工作身為執法者理應有更大責任同承擔為社會做嘢，同樹立一個好榜樣，但偏偏你哋係全港最大犯案集團辜負市民期望，咁樣都唔鬧得你？！
你哋冇撚嘢吓嘩，即係同免死金牌冇分別，戇鳩
再講，點解冇辱國家主席罪，辱特首罪？唔係佢地大啲咩。
差佬有特權神聖啲㗎，垃圾

如果黑警代表法治,咁仲要法官把撚,法庭執撚左佢都得啦,黑警即拉即審,自行演譯司法

黑警:俺が...司法だ!!!!

我淨係知差佬係黑警、智障同on9